元氣

有冇人做過元氣全職？考主任會考咩問題？

主任=officer，除左Trainee外，差唔多接近最底層

主任唔係要考試咩？